已經過左14日，班冬至群組聖誕群組肯浦頭未？

陳肇始張竹君，唔係話香港人好唔合作，成日出街又聚會實搞到大爆發咩？

搞乜今日跌到得果廿單咁撚鳩流？
幾時先肯開底牌見我？

可憐d恐懼撚真係驚到龜埋係屋企冬都冇得做
聖誕都要自己過

屌你老味 呢班政府撚樣真係食屎屙飯

話放緩搞咩旅遊氣泡 就又爆發

話咩唔自律會爆發 就乜事都冇

佢地個腦係咪得屎架咋

冇事咪話領導有功 抗疫終於有成效

有事咪話市民唔聽話

就算得一個人中都大把理由以抗疫理由限制你自由

可能諗住保留實力，遲啲先爆

而家咪可以話自己抗疫有功

博下名留青史呀

冇我地疫情會回落？

收到風冬至聖誕群組已經會合左200刀手，係流浮山殺緊出黎

袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡

袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡

由頭到尾都係班大陸喱傳毒
喺度怪香港人

你班賤民唔清零 我點放d蝗落黎播毒？

等緊下一波

抗疫撚縮撚閪入老母閪窿到準備冬眠

佢地同你講仲有除夕未夠14日